"爛咗間間銀行都要sorry 係東亞唔洗!"

有冇人知點解??

李國章條仆街

東亞好早含阿爺架喇

李國寶?

中大東亞分行經理

不過東亞實在已經縮哂靜音搏平安

李國寶先係有好多股份wo

港資銀行黎講呢間都算劣質

3percent渣wor

仲要借好多比大陸，抵佢蝕

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

而家係咪得返兩間港資銀行，東亞同大新？

其他唔使賣晒畀支那就係坡佬

其實算日資

1. 李國章，唔駛講啦
2. 李民斌，撐警

自己判斷

你呀爺？ 香港年紀做得支共呀爺個呀爺

撐成立獨立調查委員會wo
都算OK啦，就算話唔係淨查POPO查埋示威者有冇收人錢我覺得都fair
雖然話李國章仆街但點都同李國寶關係大好多好多
例如如果今次李嘉誠係完全企中共個邊，你個幫佢裝修既
你都會走去裝修百佳唔會走去裝修PCCW掛，一個道理

就算係藍都唔應該以言入罪
錯手就要認啦

認同 最忌做我地最憎既事

呢間垃圾銀行你唔裝修佢都會自己收皮執笠

收啦風向撚 你唔撚落去講 傻閪
李國章你識唔撚識呀

咁下次係咪到八大

就算唔係八大
咁呢間如何是好
香港大學校務委員會主席 李國章教授

首席漢奸後代